# Zombies_Murderers_VR

Ceci sont des sources pour tourner avec l'éditeur Unity.  
Ceci est mon jeu Android en VR (Réalité Virtuelle), il nécessite un masque VR (cardboard ou autre) est une manette (joypad Android).  
https://www.zombies-murderers.com/  
https://play.google.com/store/apps/developer?id=Paullux+Waffle